\section{Objetivos}
	\begin{enumerate}
		\item Trabajar sobre las dos placas distribuidoras definitivas.
		\item Revisar y probar los drivers para los sensores de ultrasonido.
        \item Trabajar sobre el Hardware de los sensores IR.
	\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
	\item Se revisó el avance de las placas distribuidoras. El uso de conectores polarizados impacta en el diseño de las placas.
	\item Para hacer el diseño del Hardware de los sensores IR (consistente en placas con un conector) se verificaron las dimensiones disponibles en el interior de la plataforma. Se observó que la caja de reducción de los motores se superponía con el espacio en el que debían ubicarse, dados los conectores polarizados disponibles y las dimensiones de la pieza base (estructura inferior de la plataforma). Se propusieron distintas formas para resolverlo:
    	\begin{enumerate}
    		\item agregar una placa no simétrica que quedase bordeando la caja del motor;
            \item diseñar e imprimir en 3D una nueva pieza base, de modo que las placas de los sensores queden debajo de la caja de reducción del motor.
        \end{enumerate}
    	Ésta última opción resulta superadora dado que permite montar y desmontar la placa en forma más sencilla, lo cual permite el recamvio rápido en caso de necesidad.
\end{enumerate}
    